講真 爛命一條 真係唔驚老解

我地唔係塞幾舊錢就收口既中國豬
既然儲極錢都買唔到樓
係香港生活慘過食屎
根本係死局喇 唔推翻邊有用
冇自由寧願死
快d出老解
大家一齊攬抄
換黎香港重光

我諗正評支持出老解會過萬 支持請正皮

推

快d碌死我地 未驚過

我地班後生 係真係好絕望

聽聞老解得個樣

失自由，毋寧死

而家只係出坦克，唔洗死都可以同收成期農夫攬炒，賺咗！

老母今日同我講
加拿大好似幾好住 叫我搵下加拿大d樓
睇黎香港收皮會賣樓移民

未撚驚過

打工咁耐都仲係無產階級，我歡迎老解進場

真

７２６去機場！７２７去元朗！７２８去上環

好想快啲死 又唔敢跳樓
出老解一槍打死我啦

歡迎老解一齊攬炒

我都係,冇野好輸
供緊樓嗰啲就...

屌㩒錯負皮⋯⋯

講真，出老解佢仆街先

民不畏死 奈何以死懼之

推呀屌！

727元朗集中反黑
香港人絕不向黑勢力低頭！

但係！記住！
五大訴求！缺！一！不！可！
香港人！不！撤！不！散！

義士不是condom！
說好的一個都不能少！

黑警於721，無人衝擊、毫無預警下開槍！
總共開咗36槍！
係開槍！唔係扔彈呀！
如果呢啖氣你都忍到嘅話，咁6月12號仲平乜撚嘢反？

五大訴求！
一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

光復香港，時代革命！

又呃正皮

今年買左樓，月入過5萬支持焦土
與其睇住自己家園一點一滴比人敗壞
我寧願親手了結佢，都唔想下一代生活係一個咁的地方

same 供緊樓 6皮月入 支持焦土

供緊+1 有錢無未來有L用
我愛香港 唔似d官全家「外國勢力」

焦土派大勝! 準備開香檳

黎啦
冚家鏟啦

光復香港，時代革命

老解嚟都係其中一個方法

焦土

唔驚呀 實有好多好似你咁既垃圾陪我死
以為無反抗就無事？
寧錯殺一千 唔放岩一個

依家真係驚佢唔出多過驚佢出

樓主賣國
小心佢地用棉被焗死你

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查官警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

一齊攬炒啦
DLLM

岩呀 與其係個垃圾地方重建 不如推倒重來反而更實際

一齊陪死去既烈士

啲坦克車真係開到出黎
到時全香港700幾萬人同我一齊死又有咩好怕

但唔少人仲有老婆仔女及雙親

Come and 解放我地

唔出正契弟快啦屌

終於可以實測神機3310係咪真係擋到炮彈

除左條命冇野可以輸

唔好侮辱中國成支那侮辱中聯辦為支聯辦
咁樣做係分化社會運動，和理非會走曬

寫支那 大分化

唔好啊！！！佢地摺被真係好pro

強制換錢
1 人民幣 : 100 港幣